好想分手

有乜嘢導致或者令你地決定要分手？
好辛苦好想分手
但又唔捨得，又驚自己後悔

因咩事想分手先
咁講點同你分析

佢成日應承我嘅野都唔會實現，十件做得一件，我每次都覺得好失望，好唔開心。
明明我地住得好近，搭的士都唔洗跳標，但就成日都冇得見，平均一個月見得兩次。
已經冇得見，連whatsapp傾電話都冇乜，每日嘅溝通只有同大家交待返工放工食飯，想講多兩句都冇。
每次我發脾氣，雖然佢會say sorry話佢錯，但佢從來冇改過。
我唔開心佢唔會陪我，就算肯聽下我講都淨係會叫我忍下，控制下自己啲情緒。佢唔開心就直程唔會理我，唔同我講，叫我俾佢靜下，但我唔揾佢佢直係可以唔揾我。
但係同佢見到面嘅時候又好開心好幸福，唔想咁易放棄。

分lor

一係就改善, 一係就頂唔順分手姐

滿足既房事係兩性相處既調合劑

每次上大家屋企都會有

我每次有咩不滿都會同佢講，絕對唔會隨便發脾氣，但佢從來都唔會改

咁你評估下自己, 仲有幾多到臨界點頂唔順?
之後坦白認真同佢講一次

咩原因又可以見到面就開心幸福o既?

唔知呀，只係一種感覺
只要佢係身邊，就算只係屋企睇電視，只要可以拖住佢攬佢錫佢，就好開心好幸福。

救命 唔好意思扯開話題
但你個名

幾時開始有呢種感覺呀

我明白呀 又係唔開心會叫我俾佢靜下
但佢可以一靜就靜到我唔揾佢佢就唔揾返我咁
雖然見面好似都可以當冇野
但我覺得拍拖唔係剩係見面先係拍拖
應該係生活嘅一部份
如果日常連溝通都做唔好
等嗰一個月得兩三次嘅見面時間來維繫
唔會長久架
所以我最後都係分咗

佢成日都令我失望開始

太忙陪唔到我會令我無安全感想分手

唉 你講得好啱
我每次都同自己講忍下就得
但真係好辛苦

好似我ex
頂唔順飛左

拍拖唔應該係靜係見面既時候開心幸福架 係應該幾時都覺得舒服咁先啱